話唔話比個fd知佢條仔偷食好

有班fd中學識到依家 有一男一女拍左拖好多年
個女仔份人好煩 成日哂自己同條仔點恩愛 自己男朋友有幾好
有時同佢討論野嘈果陣 佢駁唔到就笑尻我毒撚冇拍拖 玩人身攻擊 真係好黑人憎
之前有次個男仔問我借錢爆房 我借左比佢
依家諗番 覺得好似唔應該
唔知話唔話比個女仔聽好 話哂都識左咁多年 不過講左又好似篤兄弟背脊
但唔講 條女乜都唔知 又會以為自己好幸福 繼續煩9我

你食左佢條仔?

講喇，我之前試過我男朋友個fd偷食(但我都識嘅)， 我地最後良心發現 都係要講俾個fd個女朋友。

但係佢地而家仲一齊

講

梗係唔講啦
串朋友串到咁口臭
抵死

放左個重點係你借錢俾條仔爆房到
你講左可能嬲埋你點解借錢俾佢

唔好講
最後你會發現自己做多咗

每次同佢女朋友傾計個陣加多啲綠色公仔